今時今日仲Focus美國總統大選嘅全部都係五毛

彭斯又係鬼，根本成班五毛想分散注意力

戇撚鳩，谷鳩氣